5.1工黨及社民連遊行

5.1工黨及社民連遊行

《看中國》香港頻道
119K subscribers

捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。

唔係轉擺街站咩？

街站繼續有

全力支持

你條分化撚幾時肯收皮?

（推到龍門冰室回應）點解有咁多人質疑你？

唔出示身分證被捕麥德正